一人幾個令男朋友幸福既方法

問定
雖然而家仲係SP
可能將來會變男朋友

繼續做佢sp算

樓主個名

唔想

佢唔想咋啩

同你one night stand 炸 你估fall in love 咩臭雞

操大隻d囉
唔好再出去玩
射果陣盡量同步
溫柔少少啦

俾佢中出

事後蕭！

成日都係我屌到佢射
佢再幫我打飛機

問過佢，佢話唔使

你好好打？

一早俾左，俾埋右

推
求方法

你有冇讚下佢呀